點解過左咁耐香港民主人權法案,都未有人被制裁

點解過左咁耐香港民主人權法案,都未有人被制裁

問美帝
佢話18個月內

美國做野點同某垃圾國家 唔係下下都要上新聞話比國際聽做成點 緊係等儲氣一次過報

用來擺

因為依條野分明係用黎呃班連登傻仔囉

條人權案其實係計時炸彈，將會嚴重威脅中共

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

快d做野ｌａ！